筆直3k左右，邊部好過 u11 eye

U ULTRA

Nokia 7+

P20 Lite

冇NFC

華為永不錄用

唔係上一代黎咩

唔敢做白老鼠

上到u11不如u11+唔係仲好咩 u11 唔上唔落咁

價錢效能屌打u11 eye
除左粒電垃圾
無其他投訴

Nokia 7 plus
Zf 5

比多少少 one plus6

聽都未聽過既大陸牌子不了

原來11+個前鏡廢過11

oneplus 6 好正。性價比極高

幫你自動backup去北京
正

4千蚊買大陸機不了

中階影相黎講，u11 eye冇得輸，但電同性能nokia 7 plus贏

影相 u11 eyes
效能 電量 更新 nokia 7 plus

除咗聽歌，影相 u11 eye 贏，其他都係nokia 7 plus
睇下你需要d咩啦

垃圾S820倒水電 屏佔又低

821先真

部機咁撚大mon又唔係特別大已經係投訴